認真 有冇人有睇歷史在笑 容共與清黨？

我有聽下咁，當聽故事咁

聽咗頭5-6集，之後冇聽